有個女仔朋友比男人射後不理

如題只有避孕藥可救佢,但係佢得14,聽講家計會發現年記太細會好麻煩,佢家管嚴比人打死都似,合法又要醫生處方
總而言之,想幫佢買藥,其實我同佢講聽日會同佢去,但我驚買唔到,想問大佬們經驗/推薦
我住葵芳附近,佢元朗公園附近,附近最好啦
佢真係好無助,希望可以比唔麻煩就買到嘅地址
申利:肯定有人講個男係我,我死前先掙扎一下
&我16仍然是個處男

14歲

報狗啦
衰11 wo

家計會最安全下話 陣間出面唔知俾咩你食

即刻打999篤鳩佢衰11啦

好似話個男得14/5

好似唔知家計會
定咩媽媽的選擇之類
可以落唔問太多理由

報狗算啦
兩個都要有教訓

1.去藥房買事後丸（有效）
2.報狗
3.你個女仔朋友，幫手星巴佢

利申：已做兩女爸爸

我試過去711畀個姐姐叫呀叔

屌講起都悲哀

咁細個做都算，套都唔識戴？

由得佢大肚未得。

幫你買埋比埋錢都無問題，唔該通知聲屋企人。

補充
射後不理唔等於懷孕，事後丸食完過幾日就會黎M
黎M就唔會有左，唔係食避孕藥呀on9仔

屌你毛都未生齊學人做愛
咪當買個教訓囉唔係可以點幫你
而家啲後生仔，郁啲就做愛
邊似我哋嗰代有規有距

搭單問，咁細個食有副作用？

我還是個孩子

咁咪報999俾大人處理囉

屌我仲係處男呀~

其實咩歲數食都對身體唔好 但總比落仔好

乜事後丸仲可以等成日先買？
深水埗啲藥房自己google，唔問身份，當年又係幫friend買

屌醒你個friend啦
14就比人中出，24咪牛肺拖3件仔女

你16歲買事後丸唔犯法
同埋事後丸唔算係落仔
拿拿林啦on99
事後丸要48小時內食

48小時

而家未過18嗰啲根本亂嚟

報狗啦屌

去藥房 問有冇安立婷 btw 好撚傷身 同埋 學上面巴打講 會嚟m 就係咁

你幫手打比佢條仔，叫佢一係落嚟幫手買藥，一係我報狗，叫佢自己諗。

去家計會順手報警等男方衰11

我自己有原則嘅,對象要18以上&帶套,至少而家我仲守緊

14歲就比人中出
搞完先識驚?

Btw 報警搵社工處理啦 咁細個 依家啲後生又要勇字行頭屌閪又要驚

所以係處

其實嗰種傷身可唔可以用中醫補返
係嘅樓主叫你個friend去買啲湯水飲吓

出面唔會買到，都幾肯定
除非你有鬼路，一定要睇家庭醫生

幾耐之前既事，我指被中出日子時間

事後藥聽早食都勉強啦
聽日要返工，就算幫你，都要放工
再諗

住邊頭

認真問

兩小無猜，唧兩嘢魚蛋就打騎輪，之後全餐

多數男仔女仔都係咁失身

報警啦 又唔係你屌

個女唔得家管嚴得上晏可以

閪就你屌
計就我諗

佢元朗

我唔知你邊代，我80尾啲人都已經開始亂屌閪

問題唔係幾歲屌閪，而係要識得避孕，最少要外射

14-16歲中出嘅大肚機率係9成

即係你強制令自己個閪流血排出粒受精卵 傷唔傷身？

要問佢,佢比人收手機,聽日先揾到佢

唔係長期食應該唔會有咁大影響

幾歲屌閪都冇問題，唔該你袋住個套落書包，please

去藥房搵單眼佬

我有,跟隨我已一年

我嗰句係三五成群嗰個阿伯講架
但點解14至16歲中出嘅大肚機率咁高？

靚仔同禽獸係冇分別 個腦根本唔會諗嘢

又要驚又要做 套都唔撚識帶？

應該係令受精卵做唔到implantation 所以就排出左

兩個都14

男大一歲

停咗經幾耐

揾女仔朋友拎會易好多

叫你朋友下次唔好咁撚蠢
btw如果真係想買事後就留個tg，大西北有得買

佢話今日嘅事

乖

叔叔唔會怪你屌閪，我都鐘意
但屌完冇手尾跟先係大師

香港就係有你呢d on9仔，西冇份你屌，手尾就你跟

首先知唔知事後丸係咩黎先

佢係改善荷爾蒙，強制子宮內膜剝落
從而令受精卵不能夠著床

所以食後有M到，不論多少(要睇子宮壁有幾厚)
只要有M到，就等於不能著床=安全

但如果太遲食，受精卵成功著床
身體既荷爾蒙已改變，食藥都改變唔到幾多
等於gg

至於世人所講既傷身
係影響好遠，改變經期週期，頭痛等
大約三五個月至可以正常返

傷身？咁又唔會死既
不過無謂要個女仔辛苦

結論，中出男係仆街黎

1.叫佢同屋企人講佢都要學識承擔
2.逼個男人承擔（坐監）

樓主係處

冇計,出名超級中央大暖爐

補唔到幾多，因為改變左週期，令身體出現錯誤訊息，要時間比身體去調整

樓主聽吓
買還買要條仔負返啲責任好

我仲係處呀屌

唔好做兵

Gchi 呢個

唔好咁嚇人，9咩成丫
識計日子，識探埋體溫
9成安全

太遠，九龍東人
你試下搵唔搵到藥房吧，加油

問過，得過期春藥賣

謝謝

仲幫手打比佢條仔？
直接幫手打佢條仔好過啦
順手刮條女兩巴

一個賤 一個蠢

因為人體黎講呢個年紀先係最適合生仔

要食就快啦，依啲野一拖遲一兩日就係咁先

呢啲野咪上身，做番中間人角色，又唔知條仔嘜料，打完人就算唔還拖佢一下瀨皮話原本想負責任但你揾朋友打佢所以喇都係不了咁樓主就真係食哂⋯

又話女早熟過男
而家兩情相悅 啪完淨係屌個男
最多都係笑兩邊都係on9

兩邊都唔on9
後生仔女開開心心扑野好合理

唯一on9 係樓主幫人執手尾

冇計,好人做到低仲有番張好人卡

等招換神龍

樓豬唔覆我

唔鳩理男幾歲啦 女未夠就一定衰11先
有心搞鳩佢就報狗
係你個濕鳩女仔fd可能唔想搞大件事姐
食事後預左傷身架啦
但係後生傷兩傷驚閪咩
咁細個自己身體會自動調理返架啦
唔知你同佢幾熟啦 又會幫佢諗埋呢d
呢d女你預定幫佢佢都唔會點感激你
然後25歲前都會周圍浦
又要中出又要驚 咁驚又唔食事前 套又唔戴
比條仔砌完又咁易可以甩手
d垃圾mk仔中出即飛又唔係新聞
呢d年歲屌得預左散 唔會有人對佢負責任
你幫得佢幾多 你有心幫就當面屌醒佢
唔係比人屌多幾十轉下先識諗

邊度呀

佢唔明
戴套係雙方責任
男要戴 女都要叫佢戴
叫左唔肯戴先叫仆街
無戴 到時射完係雙方責任
最多都係雙方父母幫手 幾時輪到"朋友"幫手

1. 報狗 收條仔皮 整撚花佢record
2. 打一巴落個女仔到
3. 藥房買隻胃藥
唔會透露邊隻 自己搵

留tg，同你講大西北邊度有得買藥

一個唔小心 人哋大把兵
你洗鬼咁上心咩

留tg咩意思
ps第4/5次用

Telegram呀屌喇媽，唔通tear gas咩

疏
睇過三五成群幾次都唔記得依句

嚴仲同人扑野可以有幾嚴

High dosage 既 hormone 點都傷身

依個年紀
精子同卵子都係處於最佳狀態
話唔定已經攻入左
聽日個肚就開始變大

報警

弱弱問一句點留法

唔好踢爆人啦

Setting嗰度有id，如果你冇較就自己set一個
俾個ID我add你

發現屋企管得越嚴啲女仔越鍾意同人扑嘢

唔少mk妹為咗事後丸，比人屌多q
反正唔差在

a20041221

樓主中出完人上嚟問

太壓抑

Black mirror有一集講依個問題

越係冇辦法係成長過程之中同他人正常交往，
愈係對他人有唔正常嘅期待同回應

簡單講就係好似你咁講玩得愈放，不分輕重是非道德

真，最多一句 唔該哂
然後樓豬就一秒變condom

醫生都唔會講到話100%會嚟m

如果真係"朋友"
條女心諗
繼續抽插爽完 下次繼續叫條傻仔買先
反正佢搵到邊間有

仲要越遲食越冇效

max 72hr
有食完12hr之後再食
同1粒裝

走入去話想落仔
佢地一定氹你講出邊個係爸爸
然後要扮到好委屈咁講係習近平兒子

跟住俾人捉咗入青山

"突發! 女神叫我買套上佢屋企，有咩要準備?"

普天之下 都是天子子民

宜家呢代啲囡已經11-14歲就開發到咁

報警啦ON9

。。。。。

唔會買到 一定要有醫生紙

咁細唔報警 都痴撚線

條女正唔正

樓主 你最好陪個朋友去家計會啦 出面藥房都唔賣事後丸了

睇樓主啲回覆似想屌佢

EllaOne 最有效 如果個女仔冇食開其他藥嘅話
利申: 以前成日賣俾人

大你超過10年
提醒你中央暖氣無好下場

葵芳有家計會青少年中心
快啲打去約時間

有期好嚴，味黑市買
只係錢

16歲帶套返學，我老了

叫個仆街自己買喇
唔係你去幫手埋單囉

事後丸要醫生紙架咩？

幫個女仔報狗啦
再唔係唔想搞大佢就搵社工
唔係想比條仔就咁走撚左去阿？

btw事後要盡早食
希望佢無事同埋唔好再咁傻豬

咪撚幫人執手尾 報狗or叫條仔拆掂佢

要
同偉哥一樣

仲等聽日？

做兵做到要幫人執手尾

咁大獲了

On9幫人執手尾

社工唔係報警撚咩

唔大
一係男人比錢
一係找個有藥的人

白粉都有人買到，怕乜

sorry，尼種情況報警啦

社工有義務要守密
搵啲信得過既社工係ok的

白癡仔
你幫完佢一次，佢下次以為咁易食粒藥搞掂
你害左佢

信社工死撚緊
佢地知道有犯法野發生係要報警

當然樓主個case 報警係好事

中出一次冇咁易中嘅

On9 衰完十一重要幫佢諗橋收科
九成九你的朋友就是你啦 唔洗唔認
樓豬帶條女去家計會再自首啦

咁細個就比人中出

湊女咁
做埋人地條仔嗰份

成日話啲仔唔負責任
公道啲講
其實條女出嚟玩咪又係都有責任
除非係不自願
咁就唔該報狗告老強

999幫到你

On9
有刑事成份一定要報架

你幫得佢今次，下次同下下次同下下下次呢？
樓主你只係佢隻兵，重要幫佢同條仔執啲蘇州屎
加上你連事後丸同避孕藥都分唔清，你唔單止無幫佢嘅責任同身份，你連幫佢嘅能力都無。我係你就交返俾啲可信嘅成人處理（家長，家計會etc.）
你重要考慮埋如果驚動到差佬，你係幫佢買藥嗰個，第一個懷疑衰十一嘅一定係你。條女萬一怕事唔幫你做證嘅，你咁就一世㗎啦。到時你閪又無份屌，監就有份錯，我怕你後悔一世。

扑嘢呢啲無話呃唔呃，條女俾得人無套中出佢自己都有責任。做得出就要學識承擔，邊可以將個波射俾人就當咩都無發生過。屋企嚴唔係一個藉口俾佢去逃避責任。

不如搵個18歲嘅姐姐同你哋一齊買啦

女就你屌
計就我諗

衰十一刑事，一定要breach confidentiality

係呀 利申上半年有一次去藥房想買 佢話唔賣得啦 要由醫生開藥最後都係去家計會買

16歲以下嘅一定唔會唔理
犯法的

傻仔
社工知道 client 呢啲嘢一定要報狗
唔會用自己個牌嚟同你較飛囉

社工守則 有刑事，衰11係要報狗
社工打份工 彩你有味
幫你cover 個社工仲大撚穫
唔做錯已經贏咗

家管嚴但肯14歲俾人中出😆

證明嚴管真係冇乜用

仲有。事後丸只係適合中出後48小時內食
時間越長食咗都無效

其實係 壓抑愈大愈反抗
更加會做多啲你禁佢做嘅嘢

你係咪自爆咗

你只是個孩子
細蚊仔曳曳就要fit fit

篇文熟口熟面 可能我錯覺

柒左tim
學到野了

細路仔仲駁嘴

樓主睇啦
一身蟻就無鳩謂

講真一陣搞左個大頭佛出嚟 唔知比左啲咩藥條女食重大獲
直接報狗啦如果真係朋友
最少都要帶條女去家計會搵成人幫手

後生仔始終係後生仔

蛇有蛇路
以前D mk妹去完disco/bar比人中出
冇人認頭咪即日找人要
樓主(佢朋友)就係好例子

葵芳個邊我知邊到有

幫你買 1000粒

你得個16歲驚咩
未過20仲有大把時間溝女
記得好好把握係返學嘅時候溝女
計計數你應該都係中三中四到
唔好聽學校鳩噏點你揀科
揀一科自己真係鍾意嘅俾心機讀落去
成績唔好太差就得最重要係知道自己學咗啲咩落個大腦度
將來真係有機會走嘅時候起碼仲有一技傍身
俾個vision自己
咁你就唔會戇鳩鳩咁浪費時間

想知 留tg

郁鳩條仔啦on9
中出無代價呀？

樓主記得同個女仔friend分番清楚
你同佢最多只會係朋友
唔好戇居居走去幫人「埋單」
你仲後生世界好大
冇俾人當水魚咁㩒先做到世界冠軍㗎嘛

最好方法一定係家計會青少年保健

一定要本人打去話要緊急避孕
通常即日或第日就叫你去

去到要同reception講約左
跟住填啲基本資料 出身年月日 電話 email

講返聲先你最多陪佢入去等
見姑娘同醫生都唔會比你入去

跟住 就等見姑娘 度高 磅重 同埋一啲基本問題
好似 幾時性行為 幾時黎M

之後就係出面等醫生 入去就比杯水你揀藥食
跟住會同你講 如果食完有唔對路打返來book見醫生

事後都唔會聯絡你屋企人

呢個post 好多巴打好有心
幫唔到手 希望你朋友快手解決

知道有人衰十一都唔會報狗?

15歲就男仔啦 男人難忍形容邊個

push真係去搵家計會好過你粒亂買藥食
唔係講笑就算真係要留資料你哋搵個夠18歲嘅人就OK
買完啲藥又唔知有咩副作用
再唔係你搵個夠18歲嘅friend去私家醫生都話自己要緊急避孕都可以
依家唔係落仔唔使搞到咁樣又要瞞住呢個瞞住嗰個
有需要幫手可以搵我

我都係講返我之前見果陣係點
可能我年紀唔算細就無咩野

有嚟假m 架on9仔

認真答你 建議去家計會處理

佢哋聲稱唔會將你嘅個人資料外洩出去
香港家庭計劃指導會（家計會）收集個人資料為用作服務預約及與閣下通訊之用途。除作上述用途外，所有個人資料絕對保密，並會嚴格遵照法律規定處理，不會轉讓給其他機構或團體。

咁當然，佢哋絕對會問你未夠16歲就同人性交，咁樣犯法㗎喎，建議你報警（甚至直情直接幫你去報狗添啦）如果唔想報狗嘅，不如你打上去試下口風先啦，問下佢哋可唔可以確保唔會報狗（應該就唔會有心裝你彈弓，扮幫你保守秘密又爆響口嘅，家計會又唔係狗）

信唔過家計會嘅話，可以試下搵一啲私家診所去處理，上網google下應該會搵到某啲睇落比較信得過嘅診所。

我唔建議你去藥房黑市買藥，一嚟呢啲藥係醫生處方，你未夠16/18歲啲劑量可能要改改；二嚟隻隻藥唔同，有啲可能要72小時內，有啲要120小時內；三嚟你唔知佢俾啲咩你食，仲分分鐘收你天價。

最後少少叮嚀啦
唉呀我都明後生仔女想搞嘢係天性嚟 不過真係要諗清楚後果呀 買個套唔係咁貴啫 唔戴套萬一中咗招點算好呢？
解決咗件事之後 真係唔好再理條仔啦 真係要扑嘅 咁記得一定一定要做好避孕 無做好嘅千祈唔好同人扑呀

個標題伏伏地，以為講緊賤人林鄭，大波華，或者仆街陳姑娘！

On9 既基因唔會因為管得嚴就識用個腦諗野

想問下有邊代唔係咁
每個年代都會有人年少氣盛架喇

淨係劑量過大出血過多都煩啦
咪撚買黑市藥亂食藥呀 得個14歲
一陣搞到條女不孕你就煩

帶條女去家計會呀柒頭暖爐執手尾兵仔

其實唔關事 要數中國古代14歲應該係啱啱開始生育期 扑得最多嘅年紀

幫手改定名，過多幾年差唔多派得利是㗎喇

捉咗條左再處理都夠時間，搵到個大人去藥房買有幾難

邊有咁易中

呢單嘢最後應該會見報
HK01

我都想同12歲小妹妹玩呀

點買
就係細個做好難買得到套先易中

痴撚線，戴套先係9成
生理期有機會唔準

紅字重點
建議樓主真係聽下呢位巴打講嘅嘢

樓主搵大人求助啦
你冇相關知識隨時害到個女仔
同埋點都要同屋企人講，邊有父母會真係打死自己仔女，家教嚴就證明父母有責任心

行入去買咪得
買condom 又冇限年齡
7-11 三個一盒四五十蚊點樣難買？

佢的朋友就是佢啦

唔係咁講邊有咁多人幫佢諗計

女就佢屌 橋就大家度？
連登真係有愛

社工係呢D case 係冇責任要報狗的
唔報都唔會釘牌
但佢一定唔會就咁陪你去家計會/醫院就算
十個有十個都係要通知屋企人
報唔報狗係家長同client 自己決定

好多藥房有得買

條女家教嚴又俾屋企收起手機
咁係點約人上床仲要內射埋？
樓主小心俾條女老點
分分鐘屈落你度

基本上事後丸係一d超高劑量嘅荷爾蒙藥物
作用係短時間內格硬調整體內荷爾蒙分泌
令子宮內膜增厚而脫落（月經）
從而令受精卵冇得著床
但成功率唔高
都有好多case係食完有月經但依然著床懷孕
醫生會評估病人身體狀況去決定開邊隻事後丸
達到目的之餘又可以承受到副作用

而自己亂買藥食嘅後果可以影響一世健康
先唔講荷爾蒙失調會引發好多後遺症
Touch wood個副作用嚴重到即時有生命危險
你會唔會好後悔當初點解冇正正式式求助？
到時你個fd瞓入醫院半死不活真係多得你唔少

真心勸吓你個fd
之前已經行錯過一步，唔好再行錯埋下一步
及早向大人/專業機構求助
唔好令自己嘅人生愈來愈難行

如果你無辦法成日陪喺佢身邊照顧佢
你勸吓佢同屋企人坦白
起碼佢屋企人可以喺佢隔離mon住佢身體情況
一有咩事都可以處理到
呢點純粹係關乎呢個女仔嘅健康
無論係生理定心理上

至於會唔會俾屋企人打死
留返條命到時再睇吓點囉
唔通俾人家暴都唔反抗咩？
只可以話淨係識訴諸暴力嘅屋企有咩好留戀？

俾我屌獲，我幫佢搞掂件事

*你夠16

屌男人夠16都犯法你唔知？

Anyway 如果巴打唔係扮朋友開Post 既話
你平時對人同理心應該好強
如果唔係點會搞呢D 野上身
巴打小心識人啊要，呢樣係香港好蝕抵架

14歲媽媽

家管嚴但比人無套中出

唔知你邊代
正常代代都亂到仆街
係睇你有冇份屌

更加要報衰11
等佢知道細個唔撚係大哂

佢有規有矩o個代而家未死既話係跳舞群組廢中或者屯門公園廢老

比人射後不理
都仲要咁擔心個男嘅

叫條仔食屎啦
開心唔駛代價呀？

係ar,因為蝕底過所以都算還好,終於有人明我喇

點解唔去灣仔家計會？

睇醫生 講咩事 比幾舊水說比你

掙扎一下 係咪掙扎內射定外射

報警啦

報警啦，呢啲播種仔唔坐唔安樂

唔報狗/假膠/朋友就是你，是但中一樣都死全家

Btw 搞掂晒未？

一樣係衰11
去家計會最安全 而且我覺得為你朋友著想
咁細個 等d人教育下佢都好

其實報家計會啦

如果沒勇氣面對，學咩人扑野呢

樓主呢劑野唔到你攬上身，14幫第一次幾時幫到老

唔好比佢有僥倖心

唔仆都仆左，等佢仆痛啲，咁先識驚

如果當初識驚，依家唔洗咁驚

仲有條仔都係仆街，你地諗住放過佢，好快又多個棄嬰

咁唔屌

另類幫人埋單

之前我係第二d post講事後丸好傷身叫人唔好食咁多
俾人屌我無常識

生日

姐姐奉勸你一句
咪做太多爛好人
遲d一個唔覺意被負上好多責任
花多d時間做自己既野
對人太好 對方唔會感恩

唔撚見中國人反抗？ 你估佢地真係咁多都唔知自己俾人壓榨緊

廢事開人地名，如果你真係搵唔到就去啦

你係幫佢定害佢, 你要諗清楚喎
個女仔下星期又話比人中出左, 你又幫佢買呀? 你買得幾多次? 佢食得幾多次?
我有個fd就係咁, 事後當糖食, 而加長期去婦科

若果係拍緊拖, 男方的年紀亦都唔相差太遠而個女仔係自願發生性行為,且無任何被sexual abuse既可能性; 一般學校社工處理的話會將報警的決定交俾屋企人, 但通知家長係必須要, 因為始終年紀太細 而且係學校層面上亦都有責任; 通知左社工處理的話可以帶佢去診所搵醫生處理同照顧佢因為件事有的情緒需要;
若果決定自己買葯的話去細葯房 例如油麻地區果啲有機會買到, 最長可以去到72-120小時內服用;
但有四個風險, 第一個係 根據你買到的葯同食葯時間未必保證到唔會大肚; 第二個係 你朋友需要學識點樣保護自己, 若果唔係事件只會重複又或者會繼續影響往後佢自己的感情關係; 第三個係性病風險;

總結: 唔搵社工都搵個可靠既成年人傾;

睇人既姐，唔好講到咁死，同意善良唔可以濫用，但起碼拎個心真誠待人同信任都係成功既必要條件

係我就報狗
衰11喎 做咩要幫人執手尾？
唔通條仔就係你？

蝕底過都仲咁好應該話你大愛定on9

揾間有 R 字嘅藥房問有無事後丸就得

洗定patpat

問心果句

為受害者身體著想 就搵醫生/家計會
為受害者免受家庭責罵 就藥房

如果你打算賭一局博唔中獎就最唔負責任
出起事上來更大件事 到時就唔係咁簡單

藥房既藥 當佢食完真係無事
你都只係幫佢解決眼前既問題
佢唔係真正面對個問題
如果食左有問題 到時你就係有份傷害佢身體既人

真誠待人係需要 亦都係我既核心價值觀
但訓身落去我就唔建議啦
以前我10幾歲個時都係咁
但其實要識平衡
留返d時間俾自己 唔好100%時間拎晒俾身邊既人

藥呀 屌你老母支那狗

同啲細路講道理通常左耳入右耳出，更何況係網上睇人講

等佢再大啲20左右經歷多啲自己就會睇到真理

新一代(16) 做兵做到幫條女(14)買避孕藥

你試下落去中環大大聲講
有規有矩
做個愛有幾咁閒
當然樓主呢個case就無得咁講啦

E家百佳有得自助比八達通買
唔尷尬

想問點解唔報條仔衰十一？

依啲撚屌之後會答你係異體字

屌你老母臭閪幫你報警先得 食幼幼食得你咁過引吖拿

應該比人打下 唔係都唔識死

真
想補充既係

要睇清楚對象 唔係個個人都值得訓身
要做個好人而唔係對所有人都好既爛好人
但第日好易比人利用

人善被人欺 帶眼識人

有時比多少少時間獨處 思想下 發掘下自己

小心啦

咁年輕，好易中

咁鍾意腿張開就預咗

衰11都唔篤灰

痴線 做兵做到你咁
下次幫人啜返閪入面啲精咪得

橫掂都要食藥 點解唔食之前執多幾次

留你tg 俾我

自己無份屌 咁落力做咩

家教嚴

所以要識探溫度，當然戴套最重要

去家計會食事後丸，佢會幫你驗孕先
確定未有先會畀你食
樓主記得買多支驗孕棒

唔知係害你地定幫你地。

你地去d好多一樓一ge 地方，附近藥房通常唔問咁多。

最好搵個朋友生得成熟d 淡定d, 唔好口窒窒咁

唔係你搞既使唔使咁上心

樓主無西屌好慘

i am watching you

開膠po係咩心態

九成你朋友就係你啦
宜家連衰11都可以上連登問點做
當連登真係公廁吖？

好耐冇見

樓豬衰11

行多幾間藥房 特別係佐敦個d 實買到。 係 就快。48 最遲72小時內

報驚

女就係樓豬屌
出左事就搵毒撚幫手

去家計會啦

樓豬衰完11再扮處男呃我地呢班真處男

你連事後藥同避孕藥都唔撚識分，你都係咪撚幫人

樓主衰11

假膠

家計會唔會話俾屋企人㗎印象中冇記錯。就算好麻煩都正常，咁細個比人中出

事後丸係處方藥，一定要醫生處方先可以買到除非係街到買啲唔可信既

其實你係味鍾意人

女就你扑 藥就我撲？

好事嚟，我當年第一次就係無帶套返學，結果無用
好彩無中

帶套啦衰仔

即刻打999

唔好諗住自己搞得掂
你搞唔掂
你要搵嗰啲機構幫你

冇得扑仲要幫人執手尾
樓豬都幾撚大愛
不如叫你個女仔朋友生出黎比你養咪幾好

我都即刻諗起佢

愈後生愈容易中。

科學啲講，雄性點解咁鐘意青春少艾就係因為生育能力高，Netflix 某套Documentary 有講過呢個觀點。

係原始人同埋古人嘅世界入面，更加係有第二性徵同落紅(初經)之後就會生仔，因為平均壽命得30咁上下，早啲生，容錯率會高啲。

關唔關卵子隨着年齡會減少？

係機會啊 樓主
橫掂都食事後

14歲懷孕？！唔去家計會或母親的選擇都唔得。果啲事後丸只適合扑完72小時內服用。

人地射後不理關你鬼事咩。

因為樓主朋友就是樓主
高登10個post有9.9個事主都話係自己朋友

樓主做兵？

都係一個月排一粒(四季經另計)，精子入到卵子之後只係第一關，之後仲有好多關要過先孕育到生命，年輕嘅身體新陳代謝，各項指數較好。

後生啲，健康啲，懷孕機率高啲。

無事架, 生啦, 阿叔當年16歲都生左b, 今年個仔都yr 1

定啦

西就人哋屌
單就你去埋

又係你

大興邨:屯門色魔案鹽醃屍案發生於1999年新春前夕，揭發日子是2月14日情人節(年廿九)。23歲的張偉文，被藏屍於興耀樓29樓家中一個3呎乘3呎的大鐵箱，並且曾遭肢解，失去部份左手與左腳(左腳掌卻留於箱內)，全身佈滿傷痕，左胸更有深入肺部的刀傷，胸口被割開，露出部份內臟。更駭人聽聞的是，兇手竟罕有地採用大量食鹽醃著死者的身體，相信意圖辟走屍臭味，拖延被揭發時間。【相關案件】鹽醃頭顱分屍案

阿文一直與小他4年的女友易寶雯同居，還有一名3歲的女兒，當時二人俱不知所踪。其後，疑犯易寶雯曾致電前男友劉君華，承認自己殺了阿文，警方將她列為頭號通緝人物。十多日後，卒成功在旺角一座大廈將之拘捕。【相關搜尋】易寶雯當年3歲女兒販毒入獄原來，2月10日深夜，兩口子因為感情問題吵了一場激烈的架，阿文的好友阿誠曾在門外通宵留守，卻屢勸不果。期間女方曾打開門趕他走，單位內又傳出過阿文的呼叫聲。料不到，一場惡鬥之後，女方竟將男方殺死。然而，法醫最終無法證實致命傷是甚麼。【相關案件】康怡花園烹夫案據易寶雯的口供，事發當晚男友因感情問題向她大興問罪之師，並揮拳襲擊她，她隨手拿起生果刀保護自己，卻不慎刺傷他，其後爭持之間再以鐵鎚傷了對方，沒想到他最終斷了氣。之後，她因為太害怕東窗事發，以及希望可以多點時間陪伴女兒，在好友協助下，把屍體藏於鐵箱中，並買了十包鹽醃屍。由於屍體不能完全塞進箱內，她便一不做二不休把部份肢體割下棄置。

經過審判後，易寶雯被判處誤殺罪成，入獄九年，三年非法殮葬罪，一年分期執行，共入獄十年。
呢件mk就係亂中出14碎女女 被人鹽殺&分割

唔想害左個小朋友，知道解決方法
樓豬有需要就留tg 比我

雞

做多啲situp減減佢冇咁覺

求其元朗一間藥房都有啦 見你成個細路仔咁唔似放蛇先會賣比你

開條女名
唔使買丸嘅

開條女名
開埋條仔名

你真識食

14

你朋友就係...

mk

去mother choice
佢哋唔會問太多理由，經手人嗰啲

樓主做兵
條女處都破埋仲諗住做good guy埋單

樓主做男人做得出唔怕認呀，扮咩係你口fd

on9
扑野中出又唔見預埋我
條女我冇份屌
仲要幫你班1x歲mj仔執屎？
得 比條女我執返劑囉
講野都冇腦

On9 第一時間幫你報警啦
點會幫你落

巴打可唔可以留多次個tg 我加唔到

死垃圾，一係自首一係祝你死全家

條女食得事後 你都趁機無套執返濟先啦

女就你屌

推條mk仔去死啦 冇份屌但又要幫手汁手尾

咁你快d補射再理！做個好男人🤔

14歲一定好好屌

要幫留tg啦 加唔到

細路就咪撚學人上連登啦屌你老母。

去家計會 依家啲藥房揸緊咗好多
同埋你又唔知佢畀啲咩你食 始終安全啲好

記得睇清楚揀第一代定第二代事後藥 好似話如果趕唔切72個鐘內食 就揀第二代 同埋如果喺48-72個鐘內食第一代 個成功率就得返58% 自己check 清楚

報狗又好被老豆老母打死又好 都要面對 你都係叫佢乖乖哋啦 今次當一場教訓

仲有你唔好聽人講帶第條女上去 佢會要你當場食

等警察搵你協助調查。

計安全期真係要本身m好準
有恆心去量溫度同好識留意自己身體變化
咁樣先叫有啲用

有啲呀女亂咁嚟就當自己唔係排卵期咪奶晒嘢
唔識嘅唔該一律戴返個套啦
仲有，本身月經成個過程係好易受壓力同情緒影響
就算係m極準嘅人
偶爾遲一兩次都係好正常
但就係嗰一兩次都夠你驚啦

如果你真係唔係搞佢嗰條友 你唔好偷偷哋幫人哋買 陣間人哋老豆老母知道咗落你數

入你數*

呢個post都幾多人語重心長勸樓主
連登有愛

樓主諗清楚呀

去家計會最穩陣啦
見你小朋友啲藥房佬玩鳩你都未定

報狗篤灰，又多隻臭雞

又唔係你屌 由鳩佢啦
佢男友就正 中出完有你幫佢買藥

樓主真心弱鳩智不如以後建議16歲唔可以上連登

dom dom dom dom dom
dom dom
dom dom
dom dom dom dom dom
dom dom
dom dom
dom dom dom dom dom
dom dom
dom dom
dom dom dom dom dom
dom dom
dom dom
dom dom dom dom dom
dom dom
dom dom
dom dom dom dom dom
dom dom
dom dom
dom dom dom dom dom
dom dom dom
dom dom dom dom dom dom dom dom dom

我覺得似係唔想比女方屋企人知喎

有笑到

你幫佢買避孕藥叫幫佢？
帶佢去家計會先叫幫佢
點解要用避孕藥？唔用避孕套？
仲有搞佢果個都衰11, 樓主可以順手隊埋佢

關你撚事咩

西就你屌 青頭連登仔就要幫你解決？
當呢度係公廁？

補充

藥房未必買有效藥比妳

食左事後丸都可能會有bb

計就我諗

比人屌完就上黎搵人出錢出力
晒9氣

呢個14歲就被中出嘅女 玩夠又可以揾乖仔賣單了

睇落中出男並無悔意 支持報狗處理

如果朋友真係唔係你 樓主唔好幫手賣單咁蠢 呢啲女咁易被人中出 最多食完就算

唯一辦法，你補一飛射多次入去
你做爸爸，佢做媽媽
happy ending

真係驚就去家計la, 人地係專業
你出面買， 買錯藥個女仔身體有事又一世， 買到無效藥整個b出黎仲大獲， 生唔生？
生就變未婚媽媽仲要14歲實家庭分裂
唔生就要落， 以後可能無得生仔

唔好害左人地一生唔該

咩撚野叫家管？家教呀屌你

正確做法

擺到明嗰個男人就係你

小哥哥艾理？

西就你屌 橋就我諗

完全贊成👍起碼教識個撚樣要負責任

樓豬傻奸奸好可愛
留個tg等姐姐同你玩下好嗎？

爸爸唔好唔要我

報啦唔洗驚 係香港只有男既先會俾人告

女人有尊貴VIP八達通真係癡鳩線

驚乜啊 實中架咩 等中左先算啦

米扮野

次次呢啲時候女人就出來扮無辜
你自己任人中出都要負一半責任囉

又係呢啲吹水post

相都冇張要我畀橋
連登幾時變左善堂

樓主你同佢點fd都好 你唔係搞大人肚嗰個你冇義務去埋單 你真係要幫佢嘅唯有報狗

14歲中出
你唔報狗,我幫你報

推到上報

樓主衰11去自首啦

事後要72小時內食，不過藥房見你咁細實唔買比你

更加要好好調教

家計會先係正途
網上搵佢地嘅青少年健康中心
快快手打電話去預約
緊急避孕係要48-72小時之內做
同埋唔建議係外面買事後丸

事後丸一般按指示服食係安全唔會太傷身
但因為係高劑量荷爾蒙
一定會搞到m期亂左嘅

個男都射後不理，直接上家計會吧啦，唔係仲幫個男唸呀？

搵個朋友仔幫下你

射撚完食避孕藥托杉咩

報左警 樓主洗定屎忽

佢打咗比家計會,之後佢兩個拆掂佢

事後ar

事後丸太遲食無用
佢件事發生左幾耐

人地就中出 你就買藥
自己反省下點解係處男

佢以經被屌十分鐘

條仔

天津射不理

其實事後丸有有效時間 你想你女仔frd好既就帶佢去家計會 但預左佢地會打比家姐搞一大輪野 再唔係聽人講去藥房可能會有 但最好就愈快愈好

佢話會付起喎

班話係我嘅仆街同我出嚟

如果實況係咁就無咁多人憎社工啦
01 唔貼

「若不是社署推崇『問責』，社工絕不會船頭驚鬼、船尾驚賊，遇上任何事情便立即報案求助，務求所有判斷都是『專業』和『萬無一失』。」小白無奈嘆氣。

「當然，如遇上『衰十一』的個案，通知父母、甚至報案是無可奈何。但社工仍能選擇報案的時機，以及配套措施，從而減低事件對當事人的傷害。」小白補充，即使社工面對Crisis（個案危機，俗稱爆CASE）並嘗試進行更詳細的評估，也只能根據「危機介入手冊」上的刻板提問進行評估，而非人性化地透過訪談進行評估。「假如有青少年向社工表示有自殺念頭，社工就會拿出相關指引，並一字不漏的複述指引上的提問，如：有什麼自殺的計劃、計劃有否實行等等。最後更要簽署『不自殺契約』。」

垃圾 睇人仆街最開心

無奈基本全部傾電話,我唸應該足夠證明唔係我

意思衝動
一時？？？
支那仔黎架屌你老母？？？？？

屌又唔係我

樓主真係個好人

我有話係你咩on9

好人卡可招換神龍

求其啦,只為自清

點解會搞？

萬年原因,一時衝動

咁撚仆街
好想睇支那仔仆街
報警啦
本來都冇野
好想睇支那仔仆街

呀樓主，假設條仔真係唔係你，你又夠16歲，我建議你小心啲。條女明顯想攬條仔唔會供條仔出黎，一間去到家計會俾人問兩句隨時話係你既都得，你又咁緊張陪埋佢去又成日同人傾電話，你覺得啲姑娘或你屋企人到時會唔會信你係清白？？？

要幫死mk射完執手尾

打咗比家計會,之後個邊處理

交條仔資料

咪同幫d垃圾賭仔一樣
呢d垃圾冇後果
肯定中出第二件第三件14歲

唔好話我知條仔條女都係新移民

咁講啦打咗比家計會,資料交咗朋友&仔的,我聽住&指導

唔係掛,正統廣東話

樓主同條仔執返劑先啦

樓主廢閪嚟 淨係識揀人嚟覆 一味淨係識講冇計 呢啲咁嘅廢物唔好幫佢等佢得到教訓 先係對佢哋最好

無論對樓主 對個女仔都係

對個mk仔 如果唔報狗就冇後果 正

報左驚未

好明顯樓主就大愛膠想開心bbq

我改咗
薄洛咪買鏹水嘅，個阿伯問佢買咁多做咩，佢話問咁多做咩，信唔信淋你呀嗱之後個阿伯話，而家啲後生仔郁啲就大人，邊似我哋嗰代有規有距

人哋叫母親的抉擇🤣🤣🤣

剪j

Wtf
支持報狗
支那仔扑野扑得咁爽呀嘛

你同條仔講
閪就你屌
藥就我買 你都on9

Ho ah

樓主好慘，又唔係你屌，藥就你去買

Pin this la

身邊有啲朋友係做社工 有聽過佢地分享遇過想自殺既case 佢地係唔會咁刻板去評估client 不過唔排除有啲社工會咁做 特別係社署個啲 聽講都好程序化

你幫人養咗個便宜仔啦

你唔跟指引做

萬一client 有事
你都死硬

我諗佢地都有跟 但係就唔會好似01寫編文咁逐條問

好唔明，點解個女仔唔會為自己打算，到你要出post.

閪就佢屌 橋就我哋諗

師兄, 一係我陪你去買啦, 有個大人, 藥房都唔會點懷疑掛?

Mk 妹 要受到教訓

這些機會

重等聽日

假你老母，知唔知咩叫黎M呀柒頭
一兩滴？

你講咁多都無用架

mk仔女就係要中出完先識驚

淨係知旺角朗豪坊附近有藥房可以買

盡快食事後丸先

旺角啲藥房啦

16歲都有ac
連毛未生齊都學人生仔

我都可以嘅肯定樓主條廢柴又會選擇性失明 扮睇唔到

屌,又睇啲唔睇啲

屌你睇啲唔睇啲

#453

16歲點有連登ac

事後丸咁遲先食
其實都可以唔洗食喇
下次可以等個仔都出埋世先食

事後丸就快啲食，但呢啲女發現原來食丸落仔都唔係咁難，就好快任人中出。你準備陪佢去家計會落仔都得

有個mk舊同學十年生/落/流產total起碼六個，想生嗰啲又搞好耐先生到一個

出面無得買架

衰11報驚未

上緊堂

臭雞不用可憐

你做呢啲濕鳩大暖爐自己就覺得開心
有冇諗過你咁樣幫佢，搞掂咗佢地下次又中出過再搵你執手尾
其實你係變相害緊對方

是但啦

呀叔贈你兩句
趁仲細
為自己著想
讀好啲書
遠離憨鳩人事物

印象中事後丸好似係用 荷爾蒙嚟delay排卵，但如果已經排咗卵食完都冇用

想像唔到十四歲就被人扑
大個會點

幫你報咗警，希望幫到你

試過要藥房熟人偷偷拎

家計會應該會通知屋企人同埋報警？

仲未買到等出年父親節母親節慶祝啦

美孚有地方買到
自己去藥房問下

敢問就得啦，我個樣買啤酒都要比人check身份證

搵社工囉 呢啲唔好博啦

但上連登印象中社工最出名就係報警

咁補多一發再食藥

講到自己16 都睇落咁撚成熟，都唔知你怕乜，大搖大擺入藥房買，駛撚上嚟問

剩係識爽唔理後果，自己攞嚟衰

買定奶粉都得

真係關你撚事

細路，你係要屌閪扑野既一係醒水平時食開避孕丸，一係就叫條仔戴套。事後丸都唔係100%搞掂架
我只可以講，除左同你朋友去家計會，你諗既所有方法所有決定都唔會係正確既，學習下啦

唔緊要啦同我同年同月同日嘅人我識5個…
(點Del)

點解啲細路咁夠薑中出

兵仔

緊係督灰報狗啦

On9搵中國人嚟比 強國人自己係甘願做奴隸
爭住做壓迫人個個 係唔撚同

去家計會啦
唔等得㗎大佬

一係你揾個成人幫你去婦科到拎

死on9屌男人要21添呀
無撚腦

抵死啦 咁細個學人扑嘢仲要唔戴套
由佢兩個驚飽佢啦

當左連登係香討5P

死on9 讀多d 書啦

死on9拎多D人生經驗啦
黎M黎幾日假你老母，你老母90仲黎M就真係假M啦

讀書未？ 你老母就真係生你出嚟生少左個腦喇 同我講人生經驗

總覺得呢啲留言似狗係到伏線捉人

一早要啦
樓豬係咪鍾意條女呀 做兵做到咁
報埋狗啦衰十一呢啲MK仔重要中出埋 唔係唔洗負責任呀???

算啦
細路女好心就去青年家計會
一世人流流長，無理由因為啲on9整殘自己。

而家啲00後10後應該唔撚識打字用拼音

男既反正都唔理 咪報狗話老強 衰11
無能力照顧係個理由 可以落左佢 但要快....遲多小小就無得落

做好人做到依度為止就算啦 唔好再傻豬豬攬上身
千祈唔好對依啲人有意思 佢哋自己闖出黎嘅禍唔應該有人去可憐／負責
無論係中出定比人中出果個 佢哋而家落難都係應得架

我估你細個 但睇到上面啲reply都知依啲嘢影響可大可小
上面啲巴打屌柒你未必啱聽 但個個都唔想睇住你毛端端攬上身 等陣比人一個反手要你埋單（幫買藥比人懷疑衰11／或者你突然可憐條女／對依條女有意思）就咪啦

登記寬頻上網會有ISP email送
/學校ISP email

叫個熟少少既年紀大少少既朋友幫手去買事後丸叫條女食
如果最後都係有佐就真係要同屋企人講同睇吓點處理

14 15歲又MK理撚得咁多爽完先算囉

連登係唔係要大專email先ok?

買左未樓主就黎過48h

真係慘14就比人破處仲要內射想搵處女女朋友係咪要係醫院搵

唔知 聽講過有啲中學email都ok

上面講左cap埋圖搵左家計會搞
但未報狗

家計會點會唔報狗，得14歲

原來你老母教你生物科架？
射左兩日食事後丸黎假M懷孕
不如你帶你老母去睇醫生再請教下個醫生先出黎柒啦

屌你真係on9架姐係而家認有假m 呢樣野啦
真係柒到冇眼睇 唔怪得你人生咁失敗

就係後生仲on99咁先夠膽

想問你柒夠未呢我係你就搵窿捐

你又知佢扑得一次你係佢條仔？

點解16歲都有連登account

14歲的母親

已經錯咗 唔好再錯落去 驚比人知驚比人打只係逃避 揾個正途解決咗去算啦
你同個女仔咩關係呀? 亂咁幫人 都唔勸佢正經面對

做兵做到你咁賤格

無份射,有份執手尾? 定執完手尾有得比你射

撞彩嘅啫